［冬季］有冇巴絲一月尾二月頭會去草津+輕井澤

想搵人同遊一齊滑雪